已經集齊所有無限寶石 聽日就要將熊仔滅族

唉，molamola

買熊啊喇